職埸犯視姦之罪，會否構成性騷擾??

D人行過波凸凸，忍唔住成日望，會否俾人告?

會
有個同事坐緊

快d分享出黎啦

會, 個日視姦個女同事, 最後佢有左bb

警已報

有圖我先判斷到

圖都無張好難幫你
不過你屋企樓下又排長龍了

喺大學做教授嘅鼠王芬以過來人口氣話，自己對呢啲事情好有經驗，並非經常有人向佢示愛，而係成日收到涉及性騷擾投訴，處理投訴經驗好豐富咁話。鼠王芬話，工作間男女關係真係要好小心處理，莫講話口頭表示有好感，有時連一個眼神都可能引起大風波！

其他議員同八方一樣譁然，一個眼神都出事嘅話，好誇張啫，好彩甘威已經避席離開議事廳，否則要戴住眼罩開會都似。鼠王芬以專家口脗指出，性騷擾是否成立，其中一個關鍵係受者感受，而男女對所謂性騷擾嘅睇法可能好唔同，所以有啲畸士，可能乜都冇做過、冇講過，都可以構成性騷擾指控。

在場議員對鼠王芬講法不以為然，唔知係咪質疑佢知少少扮代表，毓民反駁佢「shortshort哋」，若然一個眼神都足以構成性騷擾，「你望一望我，都性騷擾緊我啦！」毓民忽然發難，鼠王芬確係好似唔敢望佢，但要求佢收回「shortshort哋」呢句話，毓民懶理。

你又知人視姦?
如果係咁，不如男女分開辦公
中間起道圍牆圍住就最理想了

啲港男係咁 成日都視姦女仔 絲打們真係要小心啲